荷蘭呢穫你仲唔陷家產,jpg 話: 兩個月前 一早開咗槍啦 如果美國發生暴力襲警，那麼會怎樣處理？

如果美國發生暴力襲警，那麼會怎樣處理？這個推友顯然不知道美國的來歷。在美國，當一項政策不合人心時，人們會和平抗議；如果政府不講理堵死和平改革途徑，動用暴力鎮壓和平抗議的民眾，人民會暴力推翻政府，選舉一個遵從民意的政府。美國獨立戰爭就是這樣爆發的